我冇後悔投票俾林家謙

見到大家都話林家謙喺ViuTV好串又乜又物
早知投呀Jer牙醫等等
但喺我都想分享下我對件事嘅睇法

首先好多人就話林家謙喺第一個獎嘅時候好串，獎又唔攞又講「咁求其嘅...」
但喺我覺得佢唔攞獎喺因為同一時間有人叫佢同fans影相，如果作為有少少毒撚性格嘅人或者都會明白喺呢啲大場合有少少緊張個腦就會開始function唔到，好明顯個主持叫佢同埋個獎一齊影嘅時候佢喺聽到（因為佢都望咗主持人一眼），但喺真喺有時個腦明明喺聽到人地講嘢但真喺處理唔到所以佢都喺繼續同個fans影相。我相信應該都有唔少人有類似經驗？

至於「咁求其嘅」同埋攞第二個獎嘅時候佢喺到捽個獎無可否認喺令到場面有啲尷尬，但喺平時有睇過下林家謙嘅嘢都或者留意到佢有時做啲嘢喺幾無厘頭
例子就包括佢喺cctvb攞獎哥時都遞咗個頭去裝下封信喺寫咩

咁當然由佢之前同人對答嘅片都睇得出佢真喺串嘴嘅，喺呢段佢同Serrini一齊出席嘅活動佢都串足成場，仲有人整咗timeline喺留言區

但喺話佢唔尊重個頒獎禮我就覺得未必喺嘅，佢只喺做返平時嘅佢只不過喺呢個節目多人睇又未必個個平時都有留意開佢所以好易俾人放大某啲行為去睇。

咁當然佢真喺唔尊重個頒獎禮呢個可能性都喺有嘅，但始終冇人喺佢心入面條蟲，佢做嘅每個行為同時亦都可以由兩方面去睇。我唔喺想說服大家一定要buy我嘅睇法，只不過我只喺想分享一下我睇到嘅嘢，大家相信啲咩就等大家自己去決定

我唔會話下年我一定會繼續投票俾林家謙，因為下年有啲咩音樂人突然間彈出都喺冇人會預計到，但喺我就一定冇後悔今晚投咗票俾林家謙！

最後分享下其實佢喺ViuTV除咗口罩哥時都有笑㗎

我都冇後悔
林家謙加油呀

個人取向低調開姐 成班連登仔屌哂老母咁on99

我冇後悔成為五毛藍絲支持viutv,cctvb

林家謙出左story
解釋點解唔拎個獎
其實佢唔係串
希望大家都停喇

其實佢最尾一句講「希望繼續支持廣東歌」我已經覺得佢唔係唔尊重 唔係無禮貌 只不過有少少緊張 唔知講咩好 有嗰句講嗰句啫

但佢好似唔想紅 好驚攞獎 所以其實係咪唔應該投票比佢

我之前睇佢同serrini個訪問
已經覺得佢好無禮貌同好串

大家Casual咁你串下我又串下你有咩所謂
唔好玻璃心啦屌

3:57 開始都睇到林家謙係dead air 之鬼，成個對話係超出常理，真心9多過串